懷疑港股落左只升不跌既order

升500點

走繄資喇 仲問
北大人沽A股買港股
萬2億都係讓領導先走咋
到北大人醁去外國 港股就崩盤

唔係咁樣升點樣啲傻仔入貨接火棒

樓主260沽左

坐到而家

個個都買佢跌
邊有咁容易俾你贏錢
個個都贏咩
你估真係派錢

突破3萬點不是夢

2盒thx🙏🏻

中共狂谷中資
點會睇住佢衰